{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2712389?place[place_type]=GID&place[gid]=2712389&place[latitude]=34.7285992764&place[longitude]=127.8733577948&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 사우스포인트키즈풀빌라(키즈정글짐, 사계절온수풀)"
    },
    "text": "注意事項として客室内の家電、家具は移動が禁止されている。 また、肉、魚類、ガスバーナーは使用が禁止されている。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 それぞれの客室は個人バーベキュー場が利用でき、利用可能な時間は入室から22:00までである。 バーベキュー時に使用した金額は現場で決済しなければならず、乳幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する。 総人数は最大人数を超えることはできず、現場で決済できる客室情報は個別プールのぬるま湯利用料が10万ウォンだ。 服装は自由で、事前予約が必須だ。 インターネットは無料Wi-Fiを提供する。 ペットと一緒に利用することはできず、駐車は無料である。 一酸化炭素感知器、煙感知器、消火器が備えられている。 コンビニは08:00から23:00まで利用でき、食堂とカフェは10:00から19:00まで利用できる。 位置はペンションの入口に位置している。 メニュー別に費用が異なり、現場決済が可能だ。 利用時間はチェックイン時間の15:00からチェックアウト時間の11:00までである。 Kids Poolvilla B棟は基準4人で、最大8人まで利用できる客室だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室内の家電や家具の移動はなぜ禁止されていますか？",
            "answer": "客室内の家電や家具の移動が禁止されているのは、安全を確保するためです。"
        },
        {
            "question": "肉や魚類の使用が禁止されている理由は何ですか？",
            "answer": "肉や魚類の使用が禁止されているのは、施設内での食事の安全を守るためです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用可能な時間帯はどのように決まりますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用可能な時間帯は、入室から22:00までとなっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー時の支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー時の支払いは、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "乳幼児を含めた総人数には制限がありますか？",
            "answer": "はい、乳幼児を含めた総人数は最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキュー場の利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "個人バーベキュー場の利用料金には、ぬるま湯の利用料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "インターネットはどのような形式で提供されていますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒に利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "コンビニの利用可能時間帯はいつですか？",
            "answer": "コンビニは08:00から23:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "食堂とカフェの利用可能時間帯はいつですか？",
            "answer": "食堂とカフェは10:00から19:00まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 403
    }
}